#
 
เตรียม
ผจญภัย
ระบุ
ปล่อย
เล่น
เดือน
หน้า
Nintendo
 
Pokemon
 
Go
 
#
โปเกมอน
โปเกมอน
ไอเท็ม
งาน
ปล่อย
เกม
เล่น
เดือน
หน้า
ขณะที่
อุปกรณ์
สวม
ข้อมือ
วาง
จำหน่าย
ราคา
เหรียญ
ประมาณ
บาท
ระบุ
ด้วยว่า
ผู้
เล่น
จับ
เอา
ไว้
ใช้
สำหรับ
เปลี่ยน
ร่าง
พร้อมทั้ง
ระบุ
กำลัง
พัฒนา
ระบบ
เท
รด
น่าจะ
ตัว
ฟีเจอร์
เร็ว
ปล่อย
เกม
เหตุผล
ต้องการ
พัฒนา
ตัว
เกม
ดี
นอกจากนี้
เชื่อมโยง
ภาค
ใหม่
ภาค
ใด
ปัจจุบัน
กำลัง
ทดสอบ
จำกัด
ผู้เข้าร่วม
ประเทศ
สหรัฐ
ญี่ปุ่น
ออสเตรเลีย
นิวซีแลนด์
ที่มา
Nintendo
 
E
3
 
Pokemon
 
Go
 
Pokemon
 
Go
 
Plus
 
Nintendo
 
candy
 
Pokemon
 
Go
 
Pokemon
 
Sun
 
Moon
 
Pokemon
 
Go
 
Polygon
 
